Para conseguir executar o Jest como estava sendo feito no encontro síncrono, primeiro você deve instalar as bibliotecas necessárias com o NPM (é necessário ter instalado o NodeJS):

npm i

E então executar os testes com o comando:

npm test 

